女仔遇到色狼第一時間唔係反抗

係最壞既情況下
而係要扮妥協先
我知你地係會驚
但唔該你地無論點驚法都好都要冷靜諗機會去走甩
正常一個女仔既氣力係唔會夠一個男仔大力
我地鬥唔到力而要鬥智

建議女生可以講：反正我都走唔到架喇，係咪我幫你咩完，你就放我走？
以一個色狼既既回答：一定係
你要要求個色狼除左自己條褲同底褲先
之後佢咪會自動自覺比你見到條j既，食住呢個勢係佢最脆弱既情況之下就一野剪爛/摙爆/揸爆/扯爆死佢條J，咬撚爆佢都仲得
之後就要以你生平逃跑得最快既速度向熱鬧/有人既地方跑走同大叫仲要開埋防狼器既警報聲

呢個係幾有效既方法
而去引到佢條J出黎
因為女仔格硬扯開色狼條褲既唔太可能
正常一個女仔既氣力係唔會夠一個男仔大力
攻擊極邊到都無用
但唯獨J
係佢地最脆弱既地方
如果用無情力大大力一野整落去應該真係會好痛

如果情況未去到一發不可收拾果陣
當然女仔有幾早返就幾早返就最好
但如果係收工收得好夜係無得避免夜返既情況下
女仔可以用防狼器 + 同朋友傾電話係夜返果陣
因為色狼會知你同緊人傾計，一陣有咩事個朋友都會知而唔係你自己一個單獨行返屋企比人溶左都唔知
所以實嚇撚到佢走

最後希望女仔會有好好保護自己既意識，愛惜自己多一點
試下唔好同朋友玩到咁夜就最好
如果真係太夜既有人送返屋企或者叫定屋企人係樓下等你亦不失為一個好方法

因為最近有親人比變態佬跟蹤有感而發

其他巴打絲打如果有更多既建議可以係到提

防狼器用法

認真post
走開唔該

其實好似摘果實咁摘落黎應該最方便？

同意！呢招對付色狼好有用

一野用無情力摘落黎

咁多人負皮？
有咩問題？

其實同意 佢除左褲就跑唔郁 要著褲就冇手捉你

普通女仔係個個情況下無咁理智
個色狼如果一開始用暴力打傷個女仔就更加無計

女仔注意自己人身安全好d，唔好學女權成日死拗咩唔可以叫女人小心夜行、注意衣著
同正常人講呢d野就得，個d罪犯點同你講道理

要令到色狼掉以輕心先得，走既機會先會更大而且更加容易

原來防狼器正係發聲 周圍無人咪收皮
重以為有電之類

下舊野好on9喎

你咬爆佢 可能最後你坐監

喉禽過佢同陰陰嘴笑住話佢知自己有aids

所以避免係呢個最壞情況出黎之前
就要隨身帶住防狼器 或者早返屋企

都係講句
女仔要潔身自愛

效用先係重點吧

全香港女人都幻想自己係香港小姐

個個都想強姦

笑左
睇下動機企圖都知道理會企係邊個果邊喇

帶乜鳩防狼器，帶交剪咪得囉

就咁響有咩用

我只係講個建議比夜返女仔聽
因為連登都有唔少絲打

而家連登仔d留言質素真係

紙上談兵講到識飛天都得啦

兩個都帶最好

反正都係俾人屌架啦，是但啦

防蝻器

而家連登仔係咩心態
叫個女仔乖乖配合無蝕底？？？
係咪我認真左

如果有人偷嘢 你去捉佢 跟住你錯手殺咗人

係咪殺人無罪釋放？

俾人告返傷害他人身體

屌你老母

話幫佢含跟住咬佢JJ

記得以前睇dodo果套講法律嘅節目有講過
有幾種情況下殺人係可以當做無罪
包括制止殺人同強姦

如果我冇理解錯的話
當你俾人老強嘅話以上條例可以幫到你

起碼自衛

都要坐幾年

你咁諗同印度個d男人有咩分別？

allahu akbar

好過比人溶

多謝樓主提點
下次我一定唔會咁易比佢走甩

我成日叫身邊d女仔fd習武 一係練跑
千其唔好信咩d片教女仔點樣擒拿
完全無用
因為1）普通女仔唔夠力/唔識發力點樣去扭色狼個關節/掙脫比人扭住，連起腳個力度都唔識，踢人條j都唔夠快，仲可能激嬲個色狼獸性。都係個句，個色狼一用暴力，一拳/一腳打落頭/肚到，普通女仔都好大機會痛到郁唔到，仲未計個色狼有機會會不停襲擊到個女仔無哂郁動能力

2）比色狼捉住個一瞬間，係唔會夠時間比人由頭回憶用邊招擒拿術同埋點樣用 一定要練到係本能反應咁先有用，只有學過拳既人先有咁既能力

所以我成日叫女仔最好學下拳 最基本練跑都有機會走得快過條友

咪撚理果班思想扭曲既連登仔啦 好撚核突

思想扭曲既連登仔真係好低劣

其實較剪都唔駛，佢扯到行哂一嘢屈斷佢好過

支持絲打

比佢強姦左就一世無得返轉頭

好理性討論緊法律問題

再唔係用最大力一嘢打佢春袋，記住唔係打賓周係打春袋

我開呢個post既原意係比絲打如果可以既話應該盡量點應對
同埋買個防狼器防身+同人傾電話仲有盡量早返
都係一個好方法去避免有咁既情況發生

而唔係聽d低劣連登仔係到講d咁冷血既說話
同唔係係到比有用實際既建議

正解

有時以為自己睇緊印度forum
咁多人同啲畜生咁似

九陰白骨爪 扯甩佢兩粒蛋

[size=6]樓豬想害班女連條命都冇？[/size=6]

如果你攻擊果下miss 左 細力左 等等等等
唔可以即時knock down隻色狼既話

係你未到有人既地方時 比佢捉番你
分分鐘連命都攞埋你 插你幾刀洩憤
你就係咁先

避免單獨去了無人煙既地方仲好啦

最重要係要打爆佢睪丸

絲把們可以放心出夜街

有d人個樣好安全 唔洗你膽心

係連燈鬧連燈仔

女人要記住男人最痛唔係條J係個春袋
大大力渣爆去 / 踢爆幾
幾大隻幾好打既男人都一定會痛返十幾秒先

除咗嗌救命之外,有幾多人聽到防狼器響會走過去睇下咩事?

咁個色狼有利器咁點

邊止十幾點，十幾分鐘都唔掂呀

如果靚仔 班姣婆會覺得唔係叫劫色 而係邂逅

而家就係講緊無得避免既情況
例如收工要夜

強姦犯連阿婆都屌得落

緊係錫佢春袋再轉身走

不要暗戀

直接的士屋企樓下啦 慳埋d咁既錢

女人咁撚蠢點會識智取

況且細膽/冇暴力傾向, 根本就唔會有能力傷害行兇者下體

無錯，大力扯甩佢

係
女仔學下拳練下跑之類可以增加自己既逃脫率

打春袋係會痛過賓周？

下半句 Exac7tly

都係果句
樓豬想害班女連條命都冇？

第一時間係聽到平井堅

可以而家咪係到講要智取
比班女人諗下同ff下可以遇到呢種情況可以點

走開吧

痴能線 影衰曬 死仆街

最後
男嘅坐監
女嘅警告

打賓周唔會痛到失去活動能力
打春袋係全天下所有男人都會痛到郁唔到一段時間
但，唔好諗到咁輕易打到 個色狼都識用暴力，而且如果打唔到中就仆街，個女仔會馬上收皮

首要條件係點樣係咁既情況下都保持到一定理智

你估港女嗰個心理質素都咁好，又要冷靜又要引導色狼露JJ畀你摘果實

如果條仔碧咸咁嘅樣仲有無諗咁多

不願面對自己d on9 idea?

幾時奉献個屎忽出黎俾大家爽下？

有錢就唔會做到咁夜啦

唔直接答你，用link 答你

咁呢個係關本身個女仔性格問題

我只係比個建議同鼓勵比d膽小女仔就算有咁細膽都好
係呢個咁重要既情況要比d自信勇氣自己企出黎

其實會激嬲條友 殺人

咁都叫無情力
到底係你唔識中文定係呢個係一種功夫修為
雖有意但無情

所以就係要係到講

連講同提都唔提下
佢地到果時有咁既情況發生都真係唔知會點做

但起碼班絲打係到會睇到我呢個建議post先

絲打隻手好好j

當你真係遇到你點會係1秒內冷靜到仲要講幾句嘢之後再行動啊 拍戲咩

樓主 覺得自己講啲嘢係係真理

唔驚激嬲條友殺人

最緊要係心態 成日覺得女人冇個種戰鬥既心態

有次教個女人自衛都係挖眼打春袋算
佢竟然話 咁咪會淨盲佢/流晒血

真係吹鳩脹

一下miss咗俾佢捉住隻腳
跟住就先姦後殺

條女咁好打一嘢必重擊春袋, 就直接同個大漢隻抽都贏, 唔駛做咁多小動作啦

如果啲絲打引誘唔到色狼露JJ而又畀色狼綁住點算？

你咁講我都無野好講

所以要避免有咁既情況
最好早返，買個防狼器 加 同 朋友傾電話嚇走佢

最好其實係避免一人深夜歸家

買個防狼器旁身都好
增加嚇走佢既機會

如果佢可以練到隨心發無情力 應該唔駛再驚咩色狼

仲以為要睇下對方靚唔靚仔先

其實買防狼噴霧會唔會好過防狼器
感覺呢個防狼器一腳會踩爆

除左帶狼器同打電話/搵人陪之外
心態問題都好重要，做開運動會好d應該
最好當然係習武

絲打可唔可以咬爆我條jer

習武對女仔黎講係一個好好既選擇

叫人「剪爛/摙爆/揸爆/扯爆死佢條J」真係好不設實際
當你覺得佢係色狼時, 正常人根本唔會想咁「親密」點到佢下體
再加上如果個人驚起上嚟, 下意識就會想離遠隻色痕架啦, 仲點敢去捉JJ
最可行就只係離遠踢春袋

利申曾經有fd遇上露械色狼, 佢驚到唔識郁

唔通一黎就乖乖就範打定輸數死緊就投降？

咁大踢都得既

咁啱係taobao睇緊個陣 就見到絲打個po
想知真實有幾響﹖因為係片睇好似麻麻地響

如果整佢條j 佢又冇痛到郁唔到 會唔會追翻你黎打

主動迎合

當你假設個色狼會俾你呃到已經冇用

上邊我講左 樓豬扮睇唔到

帶定一張假既愛滋 blood test result

最近買左防狼器 日日帶出街
但我成日驚唔夠 好似防狼噴霧實際d

無問題架
如果班女預左增加被殺風險 都去反擊
其實有呢個覺悟就得

咁迷姦點應對

唔係打 係殺

兩樣買晒最好

未整到佢j之前，個色狼都可以打到個女仔郁唔到架

咁佢可能答：咦 咁啱嘅 我都係

彭于晏/有錢仔咪可以合法非禮強姦

所以咪話一開波就要扮妥協
等佢唔會以暴力打女先

其實係咪真係有防狼噴霧買
定其實自己整

有得買

然後法律上個女仔係自願 唔算強姦/被性侵 男女都被告公眾地方行為不檢 各判 社會服務令 仲要同個男一齊做 香港法律
p.s亂up

覺得樓主諗法好天真，
首先你俾人捉個下你會反應唔切，一定係驚
唔會做到你所想咁冷靜

第二，強姦犯唔會得閒同你玩口交個啲，
一黎就係禁係落地插入去

我覺得樓主諗得太理想

想問個防狼器係咪靜係識閃？
睇左頭個版有人問你 都唔答
真心想知

原意同實際 差天共地
愛因斯坦研究核科技原意係造福人類
點知人類用黎互相殘殺

你「原意」諗住幫班女反擊
但就忽略班女被殺既風險大大增加

原意幫人 實際害人
係咪一句 「原意係幫人」 就可以推得一乾二淨？

仲教人犯法
on鳩鳩俾人留案底真係多撚謝你

其實應該揸春袋，甚至你大力由袋底拍一下都好見效

臭雞

既然連登仔咁唔同意我既建議
咁就等個女仔乖乖就範慢慢比人姦完有陰影仲慘過死咁過一世啦

正當防衛

有，不過俾人告就一定留案底同罰錢

講真 就算男仔都未必有信心一下打到佢郁唔到
D蝻咁大隻
同埋出拳頭都要拉弓
樓主全部方法做真係難
香港黎講防狼器最有用
同埋咩咬 拉 屈 真心唔岩用
咁嘔心搵你去咬

咁你個建議真係太理想化嘛

其實j唔係最脆弱 兩粒蛋先係

叫救命最好叫火燭 叫搶野強姦真係未必有人幫你

你鳩up 害得人仲多

Exac7tly
個情況就好似
上網教人點樣成功避開海關 偷運禁品去其他國家
跟住就聲稱自己 「原意」 係幫人賺錢改善生活
但完全唔諗坐監 打靶呢類後果

就算呢個太過理想化

我都只係想盡可能將可以幫到女仔防狼既方法去帶出黎帶出討論

你地咪可以諗幫手再諗下d更加有用既建議
ban完人又唔諗？

但叫女仔早返回家買個防狼器加同朋友傾電話都得喇掛？

防衛過當都可以入

其實樓主既出發點係好架，尤其時依家班蝻咁猖狂，令大家可以注意下呢樣野，一齊討論同搵下唔同而且更好方法去保護女仔，所以又唔使係咁話樓主害人咁嚴重既

樓主唔答 :(

好響
現實聽係耳仔超嘈

因為我見到有隻賣$99嘅好似又幾多功能 (不過係香港用得幾多 )
考慮緊你個隻定$99個隻好

謝

防狼器你到時俾人捉㩒到先算啦
就算俾你㩒到又點，人地黎手扔走佢啦

傾電話都冇用，朋友報完警，警察又唔知你係邊，
黎到都強姦完了。

本身強姦犯諗野就同普通人唔同，
你唔可以拎正常人邏輯去諗，
所以我未諗到 ban住先

絲打入伍紙邊到交？

首先第一防連登仔先啦

防狼器一拉就甩
好那響

所以都係早句
有得早返就早返

咁你諗到再同我講

咁你覺得應該點做
比佢屌

上邊講左好耐啦
唔好去呢d無咩人既地方
單獨收夜既工唔好做
唔好慳埋d濕鳩錢 搭的士直到屋企or多人既地方

係你自己死要硬sale 你條戇鳩idea之嘛

勞資糾紛咬爆人條JER 道理會企係邊好清楚

你估去到樓下都可以安全肯定無色狼?

唔好去呢d無咩人既地方
夜邊到會有人呢請問

單獨收夜既工唔好做
有頭髮邊個想做癩痢

收得夜都要返工既都唔方有錢得去邊啦
每日都要飛的?
笑

正皮
香港好多癲佬色狼

連登仔一定係試過比人強姦屎眼無法還擊 所以先咁老定話正當防衛無用

靚仔又點會係色狼呀

咪理佢地

又或者係連登仔都係強姦犯
驚班女仔學精咗識得還擊 咁以後就無得強姦得咁順利

3個色狼負皮咗

所以佢地唔比我帶出討論

ban我個idea得
但唔該ban之餘講埋有咩更好既建議

人帥性高潮 人醜性騷擾

我無話一定要跟足我個方法，我只係帶出討論

但真係最好要早返，買防狼器，練下習武同跑下步，如果單獨夜返就同朋友傾電話同拎定防狼器出黎

直接打尻春袋咪得
除咩褲，扮咩妥協，呢個真係太on9

絲打隻手好白滑

個陰影一定會好大

我相信連登仔咁無冷血好似印度forum咁睇住香港班女死

如果有女友既，不妨叫佢買個防狼器同早返吧

多謝你建議

可以再諗下點樣增加女仔既逃脫率同安全率

春袋其實唔係好似睇漫畫睇戲咁脆弱，唔好以為一打中佢就會慘叫然後碌嚟碌去。

利申：有豐富被女仔踢春袋經驗，曾經踢到瘀咗紫咗一撻

精蟲上撚哂腦仲理咩

好明顯已經被踢到組織壞死 所以無晒感覺

metoo

香港女人長年備受照顧，叫佢地用女權同風度剝奪林善嘅男人就叻，面對有惡意嘅大男人咪又係要死

但你無乜感覺咩？

笑撚死人 仲想係到撐
屋企樓下個問題 你真係好撚戇鳩 應都廢事

死都要做單獨收夜既工 怪得邊個
同之前大帽山冰封 戇鳩港女死要上山一樣
咁多工唔簡 係要簡d危險既做

太夜收嘅工直頭咪撚做啦

揸賓周好難會痛
蛋一定係最有效率

唔識應呀？
不過同你嘈都廢事

係搵個完全唔同例子黎駁既

係呀
如果咁樣既話連登仔等d女乖乖地一有事果陣比人姦廢事比人殺算把啦

呢個年代，真係仲有男色魔咩

而家既香港好難講
總知打人仲唔啱

個個連登仔都冇女

痛囉，練拳試過中招，痛到彈下彈下
但唔會痛到冇還擊之力
唔會好似你幻想咁一野就可以ko 一個人

樓豬係要講d 治標唔治本既方法
你有咩計
開頭仲要死撐自己條戇鳩idea
比人踢爆左 就轉口風話討論

我好似睇過話 其實反抗會仲嚴重 因為體格上有差異 所以如果你係一個冇練武習慣 冇練習防狼術習慣嘅女仔 其實反抗可能唔係個好選擇...
你諗下個男人係精蟲上腦 你萬一打唔中佢 或者打錯位 只係會激嬲佢 令佢使用更多暴力甚至殺咗你...

所以雖然好無奈 但係如果你冇信心一擊必殺嘅話 唔反抗 用心記清楚對方嘅身體特徵 越私密越好 同埋盡量留下證據 係你最好嘅反抗方式

最好都係練拳啦 所謂一技旁身

你咪問下d收工好夜返既女仔願唔願意放棄佢一直穩定既工作而去減少比色狼跟既機會

無既就買個防狼器同埋同朋友傾下電話/叫屋企人去接佢吧

不停用拳打or腳踢肚或條j 痛到痛死個咸濕佬啦

連登有撚女仔

不嬲都話叫埋人去討論
唔單單有我呢個建議
ban咪ban
有話唔接受?
每人都有自己諗法
你咪比d治本方法出黎

咩轉口風 亂黎

啱喇

遇到色狼，緊係即刻開手機直播啦
俾你影晒個樣，仲唔掉頭走

總之帶到出個討論就得
都上左熱門比到絲打睇

我既建議可跟可唔跟
只係我睇法黎

唔識應果個係你
上邊大把人講左 你就扮睇唔到

至於屋企樓下問題 就好似 我問你防狼警報器係咪肯定functional 唔會用果陣壞
明知你答唔出架啦 唔通叫你連買都唔好買咩

樓下就更係唔係100%安全啦 幾步路都可能有人伏你架 咁你係咪唔番屋企呀 戇鳩

其實如果香港男女關係冇而家咁差，我相信搞個男人女人孖必當席嘅護送隊係值得探討

笑死

你要講無啦啦壞既真係無野講
為駁而駁
咁真係抵果個女仔死
最重要關頭個防狼先黎壞

咁你覺得可以點

你隻手上咗熱門
恭喜晒

講真，呢個年代
個個都有FB
inbox問價曬露撚照就見得多
色魔就真係

實有
但唔會係你遇到

你都覺得為駁而駁呢？
我咁講就係笑緊你提出屋企樓下唔係100%安全呢個point
你理解力真係好撚差

連登好多支持偷影人大脾嘅色狼

又唔係專家就咪亂教人
半桶水嘅意見害得人最多

好似d 所謂神醫攪到d病人唔信醫生走去信埋d 偏方

唔係咁講呀
如果有美痴女，我真係唔介意

一蚊雞保標

我係針緊你講既唔好慳埋d濕鳩錢 搭的士直到屋企or多人既地方既point
你錯晒重點

以為搭的士真係會直到屋企樓下？樓下sure唔會有色狼？
日日咁搭咪晒好多錢？
以為d女想有心要收夜
有頭髮邊個想做癩痢？
我亦都無講話唔會返屋企完全係你自己自編自導自演

提早返，買防狼器都係重點

攻擊條J 個效用永遠比春袋低最少一百倍
一定係攻擊個袋

香港地男女關係其實好差

好既

針你條傻鳩咩
死都要用晚晚要夜歸既例子 黎駁的士錢問題
講撚左咪撚做呢d工就係治本方法 就扮睇唔到

都係果句啦 你理解力差到仆街 連人地想up咩野都唔知

如果個男人話直接後入唔洗含咁點?

不要暗戀，去強姦。– – –哥布林

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

笑
係無啦啦轉風向轉移視線而唔係有心講有關建議比到班女
不如你走啦，唔好係我個post到留言

扮野幫佢chok 一野渣落粒蛋到

唔好再叫人買噴霧，同有電擊功能果類防狼物品
俾人捉到會當武器
就算輕判都好，必留案底

真心想問防狼器有咩用 得聲冇攻擊力

有案底好過比人姦

一開始開個價會唔會好啲
色狼覺得貴就自己會走

咁防狼器得喇
得聲

都話直接後入仲chok乜鬼野

你至靚仔
方法有無用見人自智
不過唔會再應你
搞到成個post低質晒同focus錯重點

天生安全套

其實個色狼係要咸濕你
由車站跟到你返到屋企門口都得

係香港，有人行過都未必理你啦

其實直接話佢個方法唔work咪得，仲要人身攻擊有咩意義

比樓上d住客屌鳩你嘈住瞓覺都似

係囉
ban我接受個個都有唔會諗法

但人身攻擊完全唔知想點
佢咁勁咪再比建議人
搞到成個post污染晒

咩話入就入 一定夠硬咩

所以我話佢理解力差
係樓豬死雞撐飯蓋 為駁而駁

上半咁膠下半又講到好認真咁都唔知俾乜反應好

真心講你唔係好打就唔好諗住出手攻擊
就算你打到佢男人最痛都無用

胯下撞擊嘅痛係唔會令人四肢失去活動能力
反之仲可能發出比平時更大嘅力量
你睇女人生仔就明

我覺得你既論據駁唔到姐

但fine我接受你ban我

咁直接帶武器得喇，帶乜鳩防狼器
帶把刀直接插人得喇

你信

咁遇到真係咁可以點？
只可以乖乖就範？

你有冇爬文架？ 第一頁開始講佢方法無用
係佢自己死要撐 仲提d戇鳩論點去反駁

防狼噴霧香港好似唔用得？

你係巴定絲,係絲的話我話你知正常男人要硬真係話都冇咁易,佢除左你條底褲撩兩下塊西都硬晒啦

唔好傻啦
你係可以攻擊到佢嘅距離
即係佢都可以攻擊到你啦
我夠膽講 如果勁大力揸佢粒波子
佢下意識還手個下無情力打落去 你唔暈都重傷

因為佢見比人圍插佢條方法戇鳩
想認真反駁 但又無能力 理解力又低

一句講晒 香港係蝻蝗連登仔強姦天堂

扮妥協 見你咁順攤，一陣佢叫埋成班變態佬黎輪姦你

2:45, 不過fbi防身術係先扭耳仔
其實男女學黎防比人騎己經夠用(屌又唔能係打規則,贏能左啦)

最緊要都係比機會自己走再報警

咪就係 想幫口前爬左文先啦

直接話自己有愛滋算啦

....
我都係唔講野好了

都係果句萬一好不幸係咁既情境
你地會可以點樣保障到個女仔既安全而唔洗被姦？
唔好講早返辭工
我已經假設左有呢個不幸既情境係到

帶定碌假鳩係袋 姦返佢轉頭

係

學連登仔講 香港女人全部都係雞
被人強姦先證明到自己存在價值

係呢到開post就預左有厭世人攻擊下你
我覺得講個方法出黎大家參考下冇咩問題
用唔用就自己判斷

唉睇化啦絲打，加油！

多謝你

係繼續人身攻擊既
你咪繼續

一個女人被強姦過 另一個女人因為被強姦反抗而留案底甚至入獄
如果連登仔要二選一做女朋友 佢地一定係揀被強姦過
佢地眼中坐過監仲嚴重過無左貞操

呢個post我完全無人生攻擊過人
連登仔真係

個風氣好似轉向不停ban我話我但又focus錯晒重點

我想帶出討論比你地d建議下only

樓主on9

你覺得港女會驚色狼咩？
只係驚個色狼樣衰

好有用 其實最緊要真係要保持冷靜先

學下防身術
其實都係聊勝於無
你個問題同不幸生左cancer 點先可以唔死冇咩分別
呢d 係要係事前減低發生機會

認真，有一招適合喺最後關頭用
就係大小二便失禁

我記得報紙講過(sor我真係搵唔返出處 )
大部份性罪犯見到屎尿，都會失去性欲

所以當去到反抗無望嘅時候
就盡量谷d屎尿出黎啦

減低還減低
生左cancer都有醫返好既可能
所以想講唔係每個女仔都會學防身術之下又遇到呢個咁不幸既情境可以點做

屎尿play仲high

多謝樓主 唔好俾啲痴線連登仔扭曲思想

你呢個問題同遇到持刀劫匪可以點一樣
就係無得解救

你可以做嘅只有預防
或者發生事時認撚住條友相貌衣著

所有其他方法好似防狼器防身術等
都只可以喺清楚確保自身安全情況下用
否則隨時有副作用

學左都要練，如果又冇學過又冇練過
最大機會就係求救同逃走

絲 咁平時扑野啲人又要做前戲？

如果個色魔拎把刀指住你咁又點？

因為鳩唔痕+返完工好攰扯唔起

呢個乜撚嘢討論嚟
處子信箱？

屎尿齊放e招好過樓主果招多多聲
其實睇樓主回覆都知佢性格係點，只要認為係o岩既就唔會理人點睇，就算口話你o岩，個心都會覺得你on9仔

認命
就算練都武術嘅大隻仔對住個拎刀嘅排骨都係兇多吉少

不過e招都有缺點，唔係個個都可以好似大陸人咁話屙就屙

起碼嚇驚佢同引到其他人注意
咁當然你真係好靜冇人既就冇咩用啦

呢個唔錯
唔係咁多人 好屎尿play

你都on9拎平常人同強姦犯比
要強姦人證明條友已經谷精谷到就爆
仲洗鬼前戲咩

大佬你強姦趕時間驚比人見到丫嘛,仲得閒搞咁多野咩,平時同啲女飲下紅酒調下情先都未遲啦

唔錯

佢拎手機拍鳩你大小便再勒索你

對女仔黎講
扯爛條J個驚嚇度大過俾人強姦....

扮痴線

咁仲好啦 佢影低埋d罪證

俾著我係女人，我寧願坐監都好過俾人姦

呢個方法冇用㗎啦
大部份色狼都喺連登

流曬口水扮弱智 應該會冇曬性慾

咁不如扣喉嘔
嘔完輕鬆走

佢拍你隨街大小便嘅罪證吖嘛

如果屙得出屎 用黎搽係面上 同身上
大大減低被姦機會

飲醉左d男人應該見到女就上啦

如果人地會信既講下都無妨

扯j唔係咁容易架葉師傅
樓主天真在以為個強姦犯企係到任你扯 扯到佢冇曬行動能力

無啦啦係到自言自語 傻笑 個色狼應該仲驚過你

你又係樓豬果類戇鳩鳩？

點有咁易扯得斷

網上瘋傳 屎尿play 強姦

其實真係只有避免
樓主嘅建議固然係好
不過實際狀況永遠唔會咁理想
而且強姦犯佢本身都可能會有疑心

都係嗰句
夜晚唔好去少人嘅地方
盡量要有人送翻屋企
無嘅話就一定要搭的士

緊張情況下想屙得出真係有d難道

鬼上身得唔得？

爆袋唔係內出血架咩

仲要係條女出晒樣，但就影唔撚到個色魔

多謝你既建議

女鬼

爆蛋仲快

有單新聞連阿婆都搞
佢要個窿咋

痴撚線 係咪飲大咗

真係痴線

飲醉左咁應該走得甩。。。掛

比色狼捉住個陣仲邊有時間慢慢比你搽 當面霜咁搽好無？

閃卡

弱智仲好 冇反抗能力

對方多數都有，真係有

屌 笑出聲

屎尿齊放人地又搵把刀對住你又點算呀

咁扮鬼上身

佢一除褲 你就跑

你講哂出黎 點色狼仲點上當呀！

個色狼話我都係 咁岩既 咁就仆街了

又得 ！

我都無咩信心可以做到樓主講嘅嘢

避免夜返係最好嘅選擇
我都放棄咗啲要返0923嘅production
要知道啲南亞佬嘅口味同香港啲mk仔唔同，我肥矮毒柒都有人同我講you so sweet! Be friend?

貼錢都唔屌啦
亞洲黑鬼咁既款
你見到黑鬼屌唔屌啊？
見到都無性慾啦

係呢到絲打最緊要早返 買防狼器

Lm

我睇紅雀特工 個男想強姦 但個女冇掙扎 個男反而冇快感 硬唔到

如果捉住你隻手又淨係拉褲鏈點搞？

其實呢
真係強姦case
個犯一定埋身箍頸掩口熊抱
拖入後巷就打，打到你暈
仲邊有機會俾你同佢溝通？

咁個色狼係阿差聽唔明你講野咁點 ?
又或者佢一開始就用暴力咁點 ?

74隻色狼偷偷留下負評

除緊褲個陣跑咪得

你要咁樣假設既我都唔知道

我帶出討論炸

下下都假設仲點傾

屙緊屎睇到哩句笑到冇力屙

btw 好文，皮已正

第一時間應該錫春袋

拉曬班色狼唔該

咪係
如果跑走轉角又有個想強姦你咁點？

話埋你知
跟住會扯起你件衫，包住你個頭
一隻手前臂壓住你條頸
另一隻手除你褲或揭裙
摷到你出晒水咪屌囉

半分鐘內失去知覺
再俾佢屌埋都唔洗五分鐘

壓制住條女先除㗎

按常理咁諗

一條友要老強
首先會剝條女衫褲先
唔剝晒都扯開晒一來過手癮二來佢就唔會隨便走

然後著條波褲或者橡筋腰褲
隨便單手都除到
再唔係騎住條女先除
白痴先會穿皮帶

仲有一定唔會叫條女含
一來驚咬二來趕住完事邊有咁好閒情等你慢慢含

港女俾公仔箱呃到永無止境

你又知,試過 咁計法強姦case咪有勁多種唔同既情況啦，仲點傾落去

我覺得最應該做嘅係喚起班絲打嘅警覺。
最有得避嘅係喺色狼行到埋身之前，埋到身就好難救架啦。
唔好覺得唔會咁好彩中招或者走得甩
夜返就唔好聽歌玩電話，睇下身邊啲人。覺得唔對路就過返去啲多人嘅地方打電話搵人送你返屋企啦唔好怕麻煩到人

利申：好撚細膽

之後個色狼同你講返：其實我都有Aids架

仲有
真係強姦犯，會先跟個獵物幾日
熟晒你啲步行路線同步速
同埋跟蹤唔一定係你後面
佢一時會行係你前面，然後扮㩒手機
又放慢返腳步，等你無戒心

係呀
最重要係喚起班絲打們嘅警覺，尤其係無得避免既情況下夜返

港女長期備受關顧，叫佢留意吓邊啲男人係水魚可以剝奪就叻嘅

睇你床單都好細個下

人地真係有，玩得仲開心

係睇床單去判斷既

btw 唔係重點

咪就係 到時落口供都唔知點算
個犯話條女自願幫我

仲有驚既話點會比到反應
識得大嗌救命+跑已經好叻女

連登絲打 實好安全

簡單d一腳踢賓周即跑

好現實，人地未除褲，但迫你除
係咪就好理性乖乖地除哂等佢都除埋先郁手？

我建議都係學自衛術

擺明春袋最弱啦

其實行返d大街已經會安全d, 起碼會有其他人見到，萬一有咩事大叫已經okay

153

最好就幫佢除褲果陣係幫佢褲頭卷幾圈
中間錫佢個肚仔拖下時間先

到佢覺得真係得手果陣再瘋狂跑走 咁佢行動力就會比條褲限制左追唔到你

即刻痾屎一齊玩屎尿屁play 再用d屎查佢塊面 趁機搓佢雙眼後即跑

真係強姦犯嘅話
埋唔到你身超過兩個身位
已經事敗逃走咗
唔會同你講數
而家唔係鬥快除褲比賽

點會有咁多屎屙

正常男人俾人用揸筆嘅力揸都即刻縮啊，用力真係不堪設想

爛屎增量up

一係就扮幫色狼除褲 再幫佢打個超級無敵死結 等佢除唔到褲

可能自己伸手挖啲屎出嚟玩呢

正皮樓主

嚇到懶屎你無聽過?

無

請你食雞鮑翅

一早痾定啲喺底褲咪得

搵機會插眼都ok，人體其中一個脆弱部份

唔怪之得啲MK妹咁鍾意著瀨屎褲啦
原來真係收埋成篤屎

條女話自己有愛滋又俾人睇出係扮
想靠屎尿又遇著個屎尿play， 真係不如掔開算

真係有得溝通嘅
最直接係扮雞開個天價

個色狼見你咁冷靜一樣會提高警覺 防你出古惑

quote錯
總之萬事小心

其實個防狠器係日本就話有人知係咩
但香港可能d人當係噪音多d
令到佢淨係響同閃係冇乜作用
反而係一㩒佢會播好大聲嘅「救命呀」會有用d囉

一係同佢講吊之前幫我懶西先 然後痾屎落佢口順便放個臭屁 再痾埋篤黃尿醃佢眼

要趁取時間唔好著返褲即跑

班友連強姦都覺得係合理

製造左機會就即閃 最好唔再拖

我建議樓主先做下case study
了解下強姦案係點發生
上面有人問點解我咁清楚
因為我有研究過罪犯犯罪手法
我講嘅case係真實情況嚟
唔係咩假設性問題

其實多數會直接入/打暈你/綁住令你無得反抗
唔會咁得閒仲要你又含又剩
就算要你含
都一定會捉實你個頭
你大力啲整到佢
佢都可以好快咁扯翻住你再打你

防狼器係香港都冇乜人理
類似啲車響咁
我覺得keep住同人傾電話更有用
對方會覺得你無咁易落手
但跟蹤呢樣野就無得解決
唯有行大街 / 搵屋企人落樓接你
住唐樓細街既 早啲翻屋企啦

絲打好有心 多謝你

正皮俾樓主 女仔自己一個夜番真係要小心

無錯
冇十足把握走得甩既話
只會比個變態打到毀容報復或者死亡
盡量唔好去靜既地方同埋唔好一個人

雖然樓主原意係好
但做得強姦行為既都唔係善男信女
真係唔建議去咬黎反抗
特別係體力不佳既人

夜歸最好既方法係
行有燈光既大街
提高警覺 留意四周
傾電話 無人同你傾電話都拎住扮傾
一有人掂你就立即跑頭也不回

特別係唔好行有暗巷嘅街
平時日頭啲人用嚟返工偷雞煲煙
到夜晚嗰啲巷仔就係罪犯天堂

人醜性騷擾
人帥性高潮

色狼回答: 咁啱嘅，我都有aids, 原本諗住用套, 宜家決定環保……

用iphone既留意
㩒機身右邊既關機掣5下
會有sos 可以直接打到去999 同埋會響

你中左point

同埋呢個年代
多數強姦案都係聚會後誘姦
唔好受唔相熟嘅人搭訕
食物飲品要跟身，行開過就唔好再飲
網友要了解清楚先好見面
見面揀人多嘅地方
唔好坐人哋架車
發覺唔對路就要say no
唔好俾人洗腦式咗氹咗

靚仔唔洗做色狼啦

係我呢 就會即刻落妝 應該好有效
不過呢招唔適用喺真係好靚嘅女仔身上

如果人地有刀 你以上堆野咩都唔洗做

色狼嘅目的唔一定係強姦

其實就算個女仔有學過下搏擊，都始終唔會夠一個正常男人打，想hit and run係近乎無可能。講到踢春袋，起腳慢實俾對方捉腳，到時一個直拳就knockdown，慢慢剝光豬都得... 就算踢得中，力量唔夠，傷害有限，何況對方情緒高漲時係唔識痛。除咗賴屎賴到下身全部屎，我諗唔到防姦術。

認真：無完美方案，但一定係靠嗌同跑。走唔甩就俾錢求和（帶佢去櫃員機，話醒一萬俾佢叫雞）。都唔掂先扮配合，同佢錫，慢慢雙手摸佢面，挴指插眼無得避，呢招好過你去學任何防身術。

其實係...體格上有差異就係有差異...打唔過真係好有可能...

所以防狼器好似同女仔冇關係 但係真係好重要 隨時救你一命

重點其實係要大力揑，要出盡力去擠壓。咁樣就算佢想做都做唔到，要走嗰個反而係佢而唔係你。

老老實實 如果我係強姦犯 應該會瘋狂攻擊/摑條女 打到佢唔識反抗 順便比佢了解力量上既差異 之後應該任你魚肉

踢中嘅話唔止幾十秒，要大力踢

一定係，弱點係蛋蛋

要喺佢攞出來嗰下用盡全力一腳伸埋佢，無論中唔中都要伸多幾腳

男人除咗褲之後 女人將男嘅褲同底褲捲兩下 再走 個男人反應唔切亦都趕唔切著返條褲追個女人 就走到

現實真係唔會咁理想，現實多數係俾人lock頸，可以試下用盡身體嘅重量撞後，務求對方同你一齊跌低會鬆鬆手，prince joyce用呢招會有更佳效果

無實際行動就咪當人想姦你

好啦，呢樣係我隨身帶住當遇到交通意外係嚟自救嘅嘢。件野本身完全合法，但當你管有嘅方式有問題嘅時候就可能會觸犯法例。換句話講你一定要收係個袋入面唔可以當街當巷拎出嚟除非附近有交通意外。

利伸：唔係色狼

溫馨提示：用嘅時候記得用條繩套住食指反手揸，方便被困車內嘅時候用嚟碎玻璃。

因為香港如果用有電嘅防狼器係犯法的

啲對抗方法基本上唔使諗 體格差太多

焦點放係避免比人從後偷襲/逃跑好過

咁咪幫一幫人囉 比人屌兩劑會少忽肉咩 大家都舒服

Block咗好多件
成日話蝻話蝗蟲搞到香港烏煙瘴氣
其實香港地本身都夠多仆街

咁你幾時奉獻個屎忽出黎比人屌下先

反正你老母都俾人屌啦 唔差在加埋我啦

如果真係比人跟到去冇人既地方
有意圖強姦你
會唔會仲聽你講呀.....
一野整暈你抬去冇人既地方，骨都冇啦
根本女仔一個人就係唔可以夜返或者去人少既地方
如果明知返去條路冇乜人
直接搭的士啦

靚仔要做色狼

係丫
絲打, 下次開post請更正, 男人弱點唔係條j, 係spring pocket 丫

不過我認為攻擊對方當做最後手段好d . 我自己有練開武術, 要一般女仔快狠準咁攻擊未必個個做得到, 盡量都係以走人為先

你既策略一直都係鬥智唔鬥力, 你諗下踢人果下比人捉住之後會點, 人地仲要褲已除..

我覺得預防勝於治療既, 去到果d 關頭, 走唔走得甩好講運氣, 你話練跑, 習武唔係無用既, 對大部分普通咸濕佬可能靠氣勢都兇得走, 咁如果預到個偷渡佬, 仲要前解放軍呢, 呢d真係睇運

講咁多都係想絲打們平時認真d 諗下自己夜晚返屋企應該行咩路線, 邊d 位最易出事, 出事果刻你逃走路線係咩, 不斷保持警覺, 有怪叔叔接近就拎電話,

另外帶一d 合法既或者有灰色地帶既防身工具(例如你鐘意食生果), 但只是以防萬一, 因為自衛應該當做最後手段

有時夜返, 見到d 女貪快會行d 我自己行都驚既暗位, 真心覺得危機意識好差, 仲未講我有d 女仔fd 去旅行果陣當人地夜晚係香港咁安全

總之危機意識, 觀察力, 應變能力係平時練習返黎, 希望絲打們認真去諗下呢d 問題

嚮果d防狼器可以用，但防狼噴霧係違法物，自己小心

記得依舊野，成村人走出黎㗎

Exercise your second Amendment rights!

上面好多人講 如果啲女一擊唔中 失手 就會好大機會比人殺 所以唔應該搏

咁而家係咪即係叫啲女如果比人強姦 為左保住條命就應該要由得佢？

我自己就覺得比人強姦同死 好似死反而冇咁難受 咁既然最多都係死 咁點解唔搏？

遇到呢啲情況一定會驚 但絕對唔可以坐以待斃 救到你嘅得你自己 為尊嚴拼死一搏啦

你都痴撚線
點都保住條命先啦

我心諗真係要強姦好難… 要有道具先得 or 整暈佢

第一時間開槍

之後佢笑笑口同你講佢都有

無水點入

預防勝於一切，避免危險更加重要。你打低佢但過程中佢𠝹你塊面兩刀都係衰
夜晚返屋企避免行僻靜小路
如果必要就搵屋企人接（例如住村屋好靜咪去大馬路巴士站接你一齊行返去）

到時你比人強姦完就會明白面對唔到家人,男朋友,未來老公
甚至一絲身體接觸都會情緒波動 見到男人就會恐懼
出街就會凝住有強姦犯跟蹤你 旁人目光鄙視你 視姦你 等等.......

咁嘅下半生 仲痛苦過死

長知識了
我買過超光電筒 有可能deter到色狼 令佢地揀第二個落手

又係一些阿媽係女人, 但好多受過高等教育的女仔都唔識的基本道理

移民偉大既美帝國囉
重新來過

買黎露營用都正喎

係呀
不過我整唔見左
夜晚冇街燈既話 真係成架車頭燈光
連其他人都見到

不過我會建議咁話:

我早前CHECK到有乙型肝炎, 聽聞乙肝係可以靠性接觸傳染 (唔信自已GOOGLE)

你係咪想入會, 歡迎歡迎.

個犯會同你講道理,
但係講物理及生物科學道理,
唔係道德倫理的道理

所以你可以試下同個犯咁講

我早前CHECK到好似自已有左 XX 病,
你係咪想加入XX病友會, 歡迎歡迎

你咁樣，我地廣大連登巴打仲點搵食？

支持！希望唔好有無辜女仔受害

你以為得被姦同死兩個結果就錯

反抗不成之後都係會被姦
過程中仲會被打
通常都唔會打死你但可能毀容或者性虐
結果就係精神身體同外觀都好痛苦

防狼器聲咁似車防盜
夜晚聽到點識分

係咁幫個犯打飛機咪得囉
出完嘢仲點有力搞？

又可以幫到人解決性慾，又可以救返自己

啱

用指甲插食/j都夠皮，持續傷害

靚仔都唔會做色狼啦 on9

好撚多人話樓主害人
我就覺得我寧願死都要搏下 點樣令到色狼更加痛苦
揸春袋 防狼器都係增加色狼侵犯自己嘅成本
最多咪死 真係被佢得手嘅話我都生不如死 仲會有下一個受害者出現

點解樓主會被人屌
因為metoo事件之後更加令到連登仔覺得女人就算被人強姦都係抵死 嗰啲人係點講都唔會聽架啦

lm

在下美貌如花 夜欄人靜獨自歸家

反抗不成都未必得一個結果
可能反抗咗之後令色狼認為強姦不可取
救返自己條命呢

其實樓主都係俾多個實用少少既option啲女仔啫
點解會有咁多低質留言
咩叫都係俾人屌下出下野咋嘛 唔緊要
你地無啦啦俾個肥西中女壓住黎逼你屌佢睇下你地仲係咪咁冇所謂

都係嗰句..你覺得要搏我尊重

但從一般男人aspect一定答你保命至上

更未提你嗰堆增加成本九成九用唔著 啲強姦犯從後look勁打幾下恐怕你已經有心無力

你可以話我唔體諒女性嘅但男仔諗方法一定係提高生存率/逃走機會

反抗不成 但又令對方退縮
我諗呢個機會好微

俾著係我
你反抗 就算我無晒性慾都會打你鑊金先走
一來洩憤二來保護自己避免再受你攻擊

除非我根本完全唔夠你打
咁前題就唔係反抗不成了

每個人價值觀唔同
有人覺得比人姦係慘過死 所以寧願死
有人覺得被姦係慘 但總好過死

選擇係自己度

佢假設所有受害人都會有呢種嚴重既反應
再假設埋呢種心理壓力 係唔會好轉

佢個講法好似講到受害人如果最後都係逃唔過被姦既話 就應該自殺死咁樣 唔係既話 你呢一世生活就仲慘過死

最緊要學識享受

所以話佢拎自己上網聽番黎既case
套用哂落所有人已經係錯

再講到個陰影好似唔會好轉咁 不停宣揚 慘過死呢個point
睇落似係鼓吹緊 之前or未來既受害者應該自殺咁

係印度一定唔好用防狼器，重危險。

其實蛋先係重點

同樓豬同佢班fans講其實哂氣
佢地講到 佢地係寧願比人插幾刀 寧願死 都唔想保命
所以巴打你都講得岩 男 女既諗法唔同

大家前邊不停講緊要保命 佢地就不停講慘過死
價值觀唔同

如果你係女，願意承擔額外受傷或死亡風險 都唔想被姦 我支持你跟樓豬方法反抗

但如果你係女，認為保命至上既
走唔甩都好 認清佢個樣，特徵，語言，身高，衣穿
事後去報警認人仲好

咁如果個色狼醒目既呢？姐係佢要條女自己除衫先同唔駛條女含撚 直接屌 咁點算

幫佢含，一野咬斷條j

有d女有天生免疫

有冇人睇過Pulp Fiction 個黑道大佬比人強姦個到?
重冇厘頭過周星馳
連我都唔知點解諗起佢

預防勝於治療，避免凌晨單獨在街，搭的士到家樓下

其實練習先最重要
係個下你個人又驚又心急
個腦9成9一片空白
所有自衛動作
都係要強化到muscle memory先有用
如果唔係都係哂氣
同埋記清楚個反應checklist
一trigger就跟住去唔好諗
咁先有用

其實仲要睇埋同對手嘅身高、體重差距
仲要唔好用錯力
並唔係話學咗就一定贏到對手
有心犯法嘅人，係佢熊抱你嗰刻
佢已經有晒準備
你唔想輸，首先你馬步要好穩
唔可以俾人的起，腳一離地一定無得剩
紮馬過肩摔，將佢用嘅力卸走
從肩膊跣佢落地

on9 寧願留案底都唔撚想俾人強姦 況且哩啲情況唔會留案底

啱九成
男人最痛唔係條j 而係袋果兩粒波子
一拳鍋過去無返一頭半個鐘條友都唔駛旨意郁到

隊埋條友耳仔開都幾有效

小心遇到林過雲

咪鳩嗡
練拳都成日中袋，d 低掃一腳兜落個袋都試唔少
係會好撚痛，但係唔會郁唔到，你估拍戲咩
如果你有咁嘅能力，一拳打春袋可以令到人地郁唔到
出拳有咁準同快，就直接打落下巴位啦

師兄係咪打電話問功夫主持?

就係有朋友中過招
上到庭個官都話跟例係一定會有案底同要罰錢
所以如果你唔怕俾人告帶武器，就直接帶把武器防身
一定有用過d 乜鳩防狼噴霧
你估d 辣椒水真係咁大威力咩

又一條鳩嗡害人嘅仆街
一早講撚左，係一定會留案底

on9 我一拳打撚死個色狼啦

有冇用邏輯諗下 將一個犯法問題變成假兩難
講到好似冇防狼噴霧就會俾人姦
有噴霧就可以防到強姦咁
如果係咁有效就一早每人一支喇
留左案底就唔會俾人姦喇

近排身邊都聽聞多咗有風化案

如果屋企條走廊捉入樓梯應該點做？ 扯完佢條j 仲要跑10幾層先落到大堂好有機會比佢追到上黎 但又冇可能等lift

睇落似係咸濕佬撩女仔咋喎，樓主反而叫女仔扮落搭再陰佢？ 樓主係咪同男人有仇？

著住鞋踢到個袋會痛好撚多既
但絕唔好諗到打人要害係咁易 巴打講得岩，有咁既速度同準繩度，一拳打下巴已經搞掂

btw，樓上有巴打叫女仔練熟自衛術做muscle memory同背熟自衛術個反擊次序，只係岩一半，最直接方法一定係學拳
事關一個無學過拳，無對打經驗既女仔，係無咩可能單靠自習自衛術黎打傷人，仲要遇上緊急情況可以咁冷靜去決定用邊招同個招個次序
一定要學過拳先會最清楚點樣有效破壞人體，無對打經驗既人，係想像唔到自己比人打中身體要害都可以痛到活動困難 ，特別女仔個先天體格比男人脆弱得強多，要講春袋係男人弱點的話，普通女仔全身上下都會係弱點

講多次，咪以為打春袋令到個色魔收皮係好易既事 如果係咁易，呢個世界邊有咁多強姦案發生，個春袋係咁脆弱既話，平時打J都會死唔少男人
同埋色魔都識先用暴力打到條女郁唔到先再老強，而且色魔既暴力理論上會比普通姐手姐腳的女仔更強 真係想預防肢體衝突，得一個方法，學拳
驚死可以練跑等自己走快d

你班女人生出黎就係卑男人屌嫁啦
反抗啲乜on99

練乜都無用，除非練到起碼港隊Level
否則無可能打贏一個正常男人，蜥蜴仔另計。
通常色狼都細膽，緊急情況又走唔甩的話，應該手高護頭，嗌大聲D仲有用。

所以要強調返，不論男女遇到比人打劫/色狼
唔係要打低對方，而係要趁機離開危險環咪諗住做英雄
女仔食過夜粥要出其不意打傷個色魔/推開個色魔而走都仲有機既
但咪諗住好似睇電視咁，個色魔會企定定任人打

咁迷姦呢

當你妥協先既話 個色狼除你衫褲先的話呢